封區嘅背後原因係咩？

近排林鄭落order (收到order)要學支拿封區 想清零之外究竟想做啲咩呢

小弟總括咗兩大原因
第一 進行大規模洗腦
區域封鎖 入面嘅市民被限制自由 但與此同時 區外嘅人冇被限制 因此部分on9民眾（包括連登仔）就會覺得入面嘅人都有肺炎 因而支持政府封區 唔比佢哋周圍播毒 市民習慣咗你仲模式之後 就唔會再反對政府封區 同埋會自動乖乖地做港豬

第二 製造一個假象 武肺已under control
Under control完之後點？梗係拿拿林推行嗰個健康鹿啦

呢鋪你班撚樣仲想搞革命都難啦 我保證完咗肺炎之後健康鹿一定會仲喺度 只不過會改個名 撚9我哋咁姐

淨係諗到咁多
有冇高人知道個濕鳩林鄭仲想搞乜撚嘢

想通關囉 廣東省同中共應該睇唔過眼香港搞咁耐都未好

温水煮蛙先,遲啲搞集中營

通關之後正式宣佈留地不留人

被逼做順民了

死要面

唔要面就唔係柒婆啦

首先針對ㄧ小掫人先,揾班磚家標籤果區唔衛生,又揾打手話果度癈老/窮人多之類,之後輪到公屋,再私樓

舊區特別少cctv,所以正苦特別針對住

又係民眾鬥民眾 鬥到最後其實大家都係輸家
贏嗰個只會港共政府

目標都係控制人民既啦
其實佢封你走都係阻唔到政府控制你
有公司已經行緊強制險測
唯一方法得返革命

擾民就擾民啦dllm

做show

拎存在感
覺得自己有做嘢

遲下轉做全港強制檢測 收集全港dna

唔洗諗得咁複雜，呢個政府所有決策其實只係得一個唔聽別人意見既人決定，d 細既見到有唔妥都懶得出聲

因為唔夠膽停市停出門2星期

另外有好多人都少政府由頭都尾既防疫低能
但唔覺係咁
用防疫既角度出面當然係冇用
用控制人民既方向諗,政府真係一步一步，有曬部署
佢最大目標就係支那化,重點要控制到人民,唔會再比任何抗爭興起

遲d封埋全港

玩宵禁

演習用極短時間去圍封一個區

真心好難 美國果邊就侵侵落台 冇咗美國support

香港人又冇槍 比支那食住哂

黃嘅冇得發聲 藍嘅爭住去禁人聲

納粹香港 鐘意就撚下你咁解 無乜原因

攪靚盤數要開番D商業活動
唔係邊有票選特首

最後香港只有三條路
1.順民 2.移民 3.死人

1 做比上面睇
“拿，聽你話封左區喇，繼續爆都唔關我事”

2 向香港人報復，話就話制裁不痛不癢，實際上春袋已被打到漏緊春袋水